+++
date = '2020-03-30'
slug = 'e9cf20ae4affab06c62e51a55cc79c9e'
tags = ['twitter']
title = 'RT @etermax: ¡Un gran trabajo en equipo logra un gran'
+++
RT @etermax: ¡Un gran trabajo en equipo logra un gran juego! 💪
Adivinados - Words &amp; ladders fue desarrollado después de apenas tres meses d…
